如果黑警再唔撤離理大 我哋馬上重啟黎明行動！

如果黑警再唔撤離理大 我哋馬上重啟黎明行動！
係黑咁警為啖氣要全港市民不便
要怪就怪班恐怖分子！一切由佢哋負責！

暴大淪陷，仲點塞吐公？有第二個位可塞定係放棄？